# My Awesome Game
## Первоначальное проектирование:
1. Командный шутер с ботами в современном (мб немного футуристичном сеттинге)
2. Для начала хотя бы обыкновенный deathmatch, потом можно добавить захват и удержание точек 
3. 18+
4. Идейные вдохновители - Battlefield 3/4, 
5. В планее концепции все максимально просто - командный шутер с ботами. Если будет время, можно будет добавить какие-нибудь средства передвижения. А так, очень хочется потыкаться в систему chaos destruction, чтобы все это выглядело очень эффектно. 
## Текущая архитектура папок (13.03.2023)
![Архитектура папок проекта](folder_architecture.png)
